［復活］是日早餐 餓撚請入。。。

屎， 狗糧

勁貴，22蚊

餐蛋治想點整法

22蚊自己整成個禮拜早餐都得

你知唔知午餐肉賣緊幾錢
唔係指果d垃圾牌子

我煮比妳食好過啦

召喚弘巴

之前賣18蚊，過完年加咗價

真係嘅

我覺得自己好似好耐無上過嚟咁

咁樣都廿二
灣仔即叫即煎熱辣辣入口都係十四

翠河越嚟越貴

不了

睇完飽左

你流牙血喎，有冇諗住睇醫生

好番了?

好味

Wow荷蘭貴
屋企樓下加多2蚊已經有埋麥皮同飲品

貴呀

唔是牙血，是午餐肉渣痴咗上去

以為好返，但啱啱放工又覺得個肚定胃頂住

但我而家又無哂胃口了弘b

下次食第二間算

我都覺

22蚊包唔撚包野飲

貴過食m記早餐?

唔包

係呀

塊包皮鑲金架？

我唔知呀，你問下翠河

間野下午茶既豉油皇午餐肉炒面好食喎
仲要加辣椒醬辣椒油

我通常都係食早餐咋，未試過佢地嘅下午茶。

試下ok?

吉吉 不如睇多次醫生

返左銀行之後
腸胃差撚到呢
take care喇
最緊要係咁隊水

其實是我公司隔離所以我先食早餐咋
見你誠意推介，下次有機會試下

睇埋聽日點樣先

我好想聽日遞信呀金仔

屌, 索晒d油, 塊包扁晒
焊底先值$22

無烘底呀，乾哂咋

一定要辣椒醬加辣椒油

定係我誤會咗你嘅意思

我唔食得辣架，少少辣就得嘅

me2 等有後路先喇

唔知做得啲乜
無學歷無技能無興趣

等人養啦

誤會係最浪漫嘅調味品

做得好無癮 升果D唔做得嘅人
我咁努力又唔係唔做得野
好想走

好核突呀，可唔可以好地地一餐先post上嚟

有學歷又點？

有鬼人養咩

我唔要升職呀，剩係想返工開開心心咋

咬咗兩啖嘅餐蛋治有幾核突呀

一直都覺得識人好過識字

今年應該最多加3%人工

agree

靚女嗎？

你岩呢個係事實

我要升呀

平均4·5至5

上年加咗2%

靚唔靚有關係嗎？

條撚準備

你地係味本身近2皮

身邊有人覺得我懶唔去讀大學，
但我想講我要讀我會讀到，
但出到嚟我可以做咩呢？
我根本連方向都無，啲人成日話舒舒服服坐寫字樓最 好，但我個人根本就唔鍾意坐定

無

銀行無喇......

其實我好唔鍾意做銀行，
但唔做唔知可以做乜好

係囉 轉唔到行 五天工作一流

這段少年時間 有誰無悔 大好青春要消耗

青春嘛，就要做自己想做嘅事

既然冇負擔就玩下，闖下

sad but true

你好老咩 ？